加埋bonus 搵25k，扣左每月幫老母供樓錢，其實過得幾好

租租你地日日租日日賺

痴你老母住公屋

我老母行開左層樓就屬於我

人上人

ok

要供仲咁大聲

老老實實 供樓係人都供得起 問題係首期

行開啦

公屋廢淡

我老母有棺材本比首期

吹咩

屌你死公屋廢柴

每個月供四位數

幾輕鬆

唔抵得呀？

公屋撚

住私樓 唔洗自己供

舊公屋撚無敵
又大又方便，
維修屋苑野又唔洗錢。

我加埋勤工多800蚊呀

公屋撚樣唔抵得

廢淡痴老母住垃圾屋

又係垃圾AA
其實今時今日仲買香港樓真係咩心態
兩個月後肺炎爆到一街都係

到時銀行一call就變負資產
一個唔好睇隨時破產

廢柴公屋淡

幾十歲人咁撚廢

你咪又同老母住 唔垃圾

快啲去死啦你

買唔起樓就仇視aa9

慢慢憤怒

住公屋

有層樓起手

大把財技可玩

小學雞唔識就死埋一二便

公屋廢淡

性幻想洗牌上位

弱智

小心失業供唔起變銀主盤

供左幾年啦，你依家先買就真係弱智
笑死人

好心你首期都俾唔起就咪撚柒供啦
到時仆街都咪撚喊

屈sir係邊個場做保安

識玩一定等爆邊個屋苑就買邊個，依家買果個真係好蠢，仲要首期都要人地俾

結論：樓主做AA, 無生意想造市，智商唔高，能力唔高，食父母

每個月10k up點會係人都供得起

每個月平租
唔抵得呀?
劏房撚

咁即係層樓唔係你㗎啦 有咩咁開心
唔洗話我住公屋唔抵得
我一出世住私樓 18歲有一層樓係我個名
宜家等樓市跌 買第二層

有道理，咁望伯母早日歸西

性幻想心中富有有樓

弱智🙈

你唔恨得咁多🙈

逆向思維 : 樓豬其實住緊公屋

p.s.私樓

睇黎屈狗真係好憤怒，加快開post速度

埋來睇喇大家

3zero正正係topic個25k大業主(佢老母)

公屋首期都要用棺材本咁慘...

係

3zero要老豆老母個棺材本買層乞衣劏房

1成都比唔起?

有老母幫手肯比棺材本就得啦

其實公屋俾筆錢裝修得靚靚仔仔真係無得輸

屈sir 一早有樓啦 你地仲咁認真覆

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

潮文

無人理你，好戇鳩

一個唔覺意
政府停工停市你咪仆街囉

不過呢屆政府唔會

弱智

上面大把回覆啦

25k乞衣🙈

今晚死返去你老母乞衣屋閣仔打飛機啦

唔好呻吟得咁大聲

你老母聽到呀🙈

咁祝樓主早啲得到間公屋

好勵志
屈sir做保安有25k仲供到樓

r

12m樓契呢
Tesla呢

留名等睇樓主成世人比層垃圾私樓鎖死
我父幹
老豆早年醒目係大陸買咗兩層樓
依加收租換我地係香港租樓嘅錢

咁你靠咩退休啊？靠政府啊？

我邊有咁幸福

係25k大業主3zeeo

有私樓住都唔知幾幸福

供完樓大把錢剩

生活充實

你慢慢性幻想啦

3zero老母死左自然遺產入佢袋

發達呀

唔好覺得搵25k好多， 上進小小， 其實25k好少咋， 諗辦法買多層收租啦

又嚟call loan傳說
買過樓未？

未係自己名都有得打飛機

上面d comment唔抵得25k大業主3zero有劏房住

全部公屋廢淡死窮鬼

咩呀

一定搵得多過保安

Bonus加commission 一定多過中位數

你有無樓？

無就死返去痴你老母住公屋

一定唔會call loan

頂到盡都係拍賣姐

乾手淨腳

其實都幾慘 計埋佣先2萬5 供得起樓都養唔起部車 可憐下佢

call loan變銀主盤銀行蝕錢
你供得好地地銀行做咩要搵自己笨？

其實買到層上車盤係幾爽
供樓先萬頭至萬中
唔洗租樓，連埋老婆份糧每月仲有幾皮野洗
只要唔生仔，已經唔洗睇荷包做人

樓主樓台知名on9仔黎
咁多人真心回佢

樓主知唔知咩叫人上人

咁串想比人起底咩

老老實實你味買過樓，等我話你知。
最難過係壓力測試

老老實實 供樓係人都供得起
問題係點解要供30幾40年

睇死你住撚埋啲cheap雞私樓

講到咁
Fresh grad 四萬未計bonus
屋企兩個層私樓
你咪要幫我含撚？

加埋b仔先25k仲好意思拎出嚟講

你老母百年歸老前層樓都唔係你，夠料就自己賺首期自己供啦，靠老母

一炮過唔使煩
你個on9仔仲要供？

之後一班人又係到話買樓係on 9 但個個都係痴緊屋企就住，冇錢買樓

咁叻仔 25k

我得兩層私樓 1000萬Cash 24歲
但都唔敢好似樓豬咁大聲

住私樓，供完份糧都多過你

我洗撚你話我知

最近啲地產生意好差咩？

知你勁啦

去廢佬論壇分享啦 廢老先鍾意成日分享自己搵幾多錢跟住又個個吹自己搵五萬 其實個個攞綜援 住公屋

佢加埋bonus得25k咋

好心得25k就唔好出黎吠
井底之蛙

銀行唔夠錢/覺得你還唔到

你點過壓測？

屌 垃圾 老母層樓都未供完？
係供都供自己嗰層啦

有穩定人工咁好
我每個月都唔知自己搵幾多

攞得租約出嚟未呀屌你老母

樓契

有得供真係可以大聲

三年前買架啦 果陣畢業買600萬樓比左400幾萬首期 利伸 26 歲搵得3皮

事主25k大業主3zero仲未上水

柒

利申：我搵14500, 做保安, 痴老母住公屋

大業主3zero🙈

真係慘 一代人供唔完 要禍害埋下一代幫手俾錢

祝你老母200歲命

佢肯定未先會有呢個諗法

哦

做保安四位數都辛苦啦

唔會恨，我最鐘意睇住人人發達，大家相聚連登，都係緣份，好感恩大家都可以走上發財之路

所以一齊集氣樓主死老母